831 事件迷思 引伸至設立國安法

仲記唔記得柒婆係9月頭宣布撒回條例
你覺得佢會唔會咁順攤？
當初佢拍片既眼神真係好撚奇怪
佢肯定用左831事件去換撒回條例
諗住成班港豬同連登仔會收貨
點知你地又唔收貨
港共同中共咪借機會立國安法
唔準香港人再提831既事件
反而721又可以提
呢樣先覺得奇怪
更加可以證明831真係打死人
如果唔係點會中共都唔想你提831
甚至乎呢個有機會係大陸公安打死左人

831 班狗著住制服恐襲鐵路系統, 無差別攻擊. 跟本無得扼.

721 77地都叫換左件白衫.

831 玩大左 好難收科

推